# Формат входных данных

Матрицы для тестов подключаются в виде заголовочных файлов

Заголовочный файл должен содержать 5 макроопределений:

* `MATRIX_DIM` - размерность матриц.
* `MATRIX_A` - одномерный массив с построчной развёрткой матрицы А. Значения должны быть целыми числами в диапазоне [0, 255].
* `MATRIX_B` - одномерный массив с построчной развёрткой матрицы B. Значения должны быть целыми числами в диапазоне [0, 255].
* `DATASET_NAME` - имя тестовго набора для отображения в логах и файлах со статистикой.
* `RESULT_CRC32` - CRC32 от результата перемножения матриц. CRC вычисляется от от матрицы, представленной в виде одномерного массива типа `uint16_t`.

## Пример

```c
#ifndef __IMAGE_SRC_HEADER
#define __IMAGE_SRC_HEADER

#define WIDTH 6
#define HEIGHT 4
#define IMAGE_SRC {0, 63, 127, 191, 255, 255, 0, 255, 254, 255, 191, 191, 255, 0, 1, 0, 127, 127, 255, 191, 127, 63, 0, 63}
#define IMAGE_NAME "test_a0_5"
#define RESULT_CRC32 0xe089bf19

#endif // __IMAGE_SRC_HEADER
```